接民賤聯機

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。

預料抵港時間今日下午4:20分

麻煩香港人去接機了